an 機用kkbox 聽歌有無得整撚走佢個專輯封面wallpaper?

屌你老味聽歌會on99轉走你張wallpaper

熄咗就無